終於開到連登account啦

睇左連登咁耐，次次都係齋睇冇得覆。今日我終於開到account，出番個post啦。

哦

365748

喵

巧打耳

係威嘅

就嚟熄燈